[三圓䮭路紅星]十二月十一日跑馬地九場賽日討論區II

想點

田泰安想贏幾多場

田泰安又贏

今晚請跟實我
重注重心

第1場
洪荒駿駒 輸

第2場
肥仔 第2

第3場
戰熊三千 輸

第4場
精彩飛動 輸

第5場
童話

田雞騎豬

我慣勝尊重

岩蛇

情趣呢d野 真係 突然做愛好難估下

隨我來

跑乜

田泰安今日咁撚勁

其實大家唔reply佢
佢就唔會再出水

屌你老母死撚開啦

lm

R5 8、11、2

r4呢

童話24

你突然對我說 童話裡都是騙人的

R5有冇水

紅褲日

紅褲？

馬主料 三圓䮭路

不如話肥鬼料

肥鬼低過10倍肯唔肯食

1, 2, 12

戰鬥英雄

8w 會唔會去到1.9

勇者勝

On9
佢出手咪揀少隻囉

霍利時真係唔識賭，揀極都唔中佢去嗰隻買左就影都冇

辣得真

肥鬼再唔贏就真係包尾過聖誕

又要做愛了

買我

方晙暉又燈蘇兆輝

騎師王開番未 想ALL IN 雷拉

一檔莫雷拉

莫豬王底玩

雷神升到贏梗咁…

田3無可能3 win

其他嗰啲全部垃圾馬

硬到 keep住1.7-1.8

慣勝尊重 gogogo

原來方晙暉重心勇冠多

呢場唔識賭
上場買唔切情趣

勇冠多會唔會太好分其實
全世界都吼實架喎

跟方

知道必勝

唔撚係掛

勇冠多

咩

東東一放到底

龍鳳

23蚊

仲跌緊1.6了

居然跟佢

用個奶罩試得唔差又唔用

9買

唔算重心
但都分享下
大家留意下3、12

童話

8567

應家柏度馬 高柏新係隔離

gun

雷拉會3甲不入

Jumped

爆到

點賭

潘頓拉馬？？？

3隻近到

正 9.8p

咩戰鬥英雄

屌 仲以為放到尾
今日放頭死撚哂

跑咩

賭勇冠多想佢後追 結果放頭 on9到

快到頭兩段都冇四十六

勇冠多壓一壓隻慣勝就縮左

肥鬼

大師傅笑死人

8拖 1，10 針

多謝巴打燈唔死 再爆機

怪性尊重跑撚到咁.. 騎師王D錢跌晒落海

雷神勁啦 大熱跑第尾

何妖又爆

最尾果段收晒皮

季初輸完比熱血鬥士就唔識贏

又輸 點部署

屌你喇 你望下巴度先

頂佢個肺條位置q買嘅時候有20倍 得返7.9 想點

谷草真係好撚on9 點賭都唔中

勇冠多番1000好過
最尾50力弱

群駒密攏，不能作準

戰鬥英雄 唔塞可能有機贏

隻馬一早要騎先跟得住 馬問題

我個童話win又俾蔡頭殺咗

突然冇左

拉西大熱又閪

捉到何妖
但巴度

痴線潘頓直路打左幾多鞭

1:09:07 cls

勝利在手

gun 左win place

聽電台以為真係戰鬥英雄
買左廿蚊5 10

快到咁 緊係死

最後一百米1 11 12 gel到行哂
過線吐血

屌你牙拉躂撚左
買左458複式以為冷搭熱

呢場又係睇馬場合...

牙蔡22分

早段為左埋欄比多左，原本預雷閪放，佢守包廂

呢排有啲運

方仔又想點撚樣 精彩輝蝗1650

超脆咁熱賭閪咩

屌你老母臭閪

何妖跑大熱唔係好掂

大摩美麗系退役 不過唔係馬王

是日有三匹入紙退役，其中馬王「美麗傳承」同倉兼同主馬「美麗天驕」，七戰未勝而上月尾更跑包尾，結果呢匹外地兩戰全勝、曾被大摩寄予厚望的自購馬，決定退下前線。另外同莫雷拉贏四W合作無間的「友瑩囍」，剛剛國際賽日上陣拚到流鼻血，此匹累積獎金四百多萬嘅馬，都完成使命同馬迷拜拜。另外早前先有貴價打吡馬「共同分享」不幸身亡的羅富全，是日再有未出賽的「盡善盡美」子嗣「紅衣超勁」除名，此馬早前先喺從化試閘跑第二，但之後運返香港操多課就唔對路，可能健康有大問題了。

另外兩戰全敗的何良「嘭嘭聲」以及蘇保羅英國自購馬「包裝喜悅」，則分別轉投容天鵬及高伯新馬房。

呢啲群駒密攏，不能作準成日激到吐血

佢跑呂健威同方仔啲馬會好啲
個人意見

啡格pq 1-5

一場比一場熱 冇肉食
下場仲熱

召喚1975

潘頓去咗邊？

今晚d馬不太吸引

咩飛日

佢騎方嘉柏同呂健威d馬特別醒神

留意返係3穿7，牙佳仲未輸

又真係講

方晙暉四重彩輸晒

1:09:97
快標準時間少少

話咗

有冇過關飛 追數

丁狗又引死人 2檔

@睇書巴

讀完中大sosci去入行賭馬
入錯行

繼續教師既話今日唔係校長都係主任

唯有搏尾場天地人

仆你個街方sir, 又話隨我來上場升班一步都無，安心飛得

1win俾人殺
1搭11 pq俾人殺

點賭

唔撚賭佢啊
跑出都唔傷心

外面 友螢囍
牙蔡又少隻

方蛇:我錯囉 洗唔洗賠番條命比你呀

Sosci垃圾科

咁真係冇wor

講咩

莫狗on9到

群駒密攏

英明神駒今日好好跑，慢步速又可以對面直路發力，快就直接等彎位爆
但係老苗黑氣未除

不能作準

一個係影子主帥 一個係師傅 點會唔醒神

精彩輝煌果場塞啦

羅承傑

R7 步履娛飛 50
R9 雪戰神駒 50

卞城公主鈺琪

r3 八卦 $80
r7 大眾勁駒 $20

羅承傑

R7
火百合>
大眾勁駒
步履娛飛
環翠戰士

卞城公主鈺琪

r7
火百合>
步履娛飛
創紀錄
大眾勁駒

你又係打上來踩我架？

田雞今日好勇咁

呢場何妖應該得

焯力之城

李寶利劈炮 貝力斯請辭 下一位係...

國際賽剛剛圓滿結束，呢兩日就陸續傳出現役騎師相繼唔玩嘅消息，先有李寶利劈炮，準備轉往美國際展，開啟新的一頁，而一連兩次谷草夜賽坐冷板嘅澳洲小將貝力斯，日前亦都宣布響本月底牌照到期之後，就會返回墨爾本發展。

今個馬季都較為特別，騎師之中跑咗三個月已經走三件，當然杜美爾係以家庭理由離開，但李寶利尚且發足一季牌照，都肯毅然放棄，而長期掙扎嘅貝力斯，都可以講係眾望所歸。甚至乎名氣響亮嘅薛恩，響呢幾個月唔係太突出表現，似乎亦對佢嘅支持度有影響，呢幾期支持都明顯少咗，想要長駐發展，恐怕又係要艱苦經營?

其實要走嘅騎師，真係隨時陸續有嚟，獲發半季牌照嘅希威森，至今仲未開齋，將心比心，若你身為兩屆南非冠軍，時至今日仲未有馬贏，仲要為爭取支持而傷腦筋，在馬圈這個英雄地，難免都有啲壯志消沉，若然呢個月都未有突破，相信都好難響呢個殘酷環境生存。

香港馬圈向來競爭激烈，外來騎師要爭取留港發展，唔係個個都好似莫雷拉可以一帆風順，雖然呢個過渡期，仲有蘇兆輝同巴度兩大高手頂位檔，但呢兩位高手外地有約，本身亦無意長留發展，馬會要物色好手於下半季來港做替補，固然有難度，即使到港之後，能否受落此環境，更係關鍵所在。

我都估唔到佢升班咁勁，有啲野係估唔到架喇，你鍾意既咪比你打上來攞下彩囉

跑完打上去問佢 @拿蛇

喂講下隻富高勝吖

1.6 ALL IN左莫狗騎豬王.. 呢家心痛到唔知幾時完

陳蛇幾時走

你又話佢近績唔好贏到甩哂

金雪炫男朋友

r5 紅褲日 $50
r6 精彩輝煌 $50

勁加加

挽留陳蛇

進力之城

而家冇聽電話環節啦

勁加加👍🏻

原來呂健威今晚隻隻有

我係度可以幫大家度少隻

超趣win okay?

你講聲道歉說話先啦！

呢場就無

清新動力

部能騎熱門連買都唔想買

留名睇凱旋駿驥用史卓豐又塞車
閪馬

4 12

2711

2 6 9 11 Trytry

進力之城個馬主咁急進 點都有個p掛

成日用冷人想分多幾蚊就次次閪

未得住

盤頓綠格，飛得

第6場要精彩輝煌

勁加加 win

飛得！

呢場一定搏冷
清新動力

我屌

盡力之城

無乜大影響

呢兩個都唔多馬騎, 不過少咗後備騎師咁解啫.

咁都同你撞

呢場隻隻差唔多
梗係揀隻冷野

Ok gun u 50$

仆街

好彩

20倍輕鬆收

英明神駒又跑假馬

跟本邊隻中段走邊隻羸

何妖呢場

英明神駒老馬真係抖抖埋埋一場搞掂你

福威勝qpq拖哂頭三名 正

垃圾何妖

呢隻真係冇野好講

好在買唔切

又係呢隻閪野，鋪鋪都爆

何妖跟跟下唔跟

收錢 苗爸爸好波

凱旋駿驥真係西馬嚟 好在買唔切

上個po有貼過要防英明神駒爆嘅新聞

火車呢場一絕

嘩 火車騎到大師傅咁撚勁既

淨係買左4 p

好彩冇買2

準備呢3場追拉追到破產

4 6 11 2

垃圾何妖你一係就疊埋心水番後沖
係上就上埋去啦
走下縮下咁撚樣
跟住又係飛到外一外

部能

陳嘉熙跑贏最少2場係手
陳嘉熙跑第二有幾多係手

上上下唔放 之後再俾人頂 轉彎再fing到最出
鬼撚到

最撚差係走下停下 一係跟埋上好撚過

屌

呢d 非重心我都係買$10 咋

隻進力係唔係第5？

又跑呢啲4455
我同佢割左蓆

郭能好似轉咗騎姿咁既 ?

何妖今場要屌

真 走到一半又唔走 on9

呢場太正路

包尾嗰堆

假馬日

屌你老母蔡明紹on99

尾二 仲後過隻狗餅馬格男

屌佢, 跟得出黎就跟埋啦.

真係刨馬

何澤堯輸第三隻大熱
我服撚左 擺明搞事

屌 買咗 1 4 q

益咗郭能,
應該有得簽埋下半季.

佢不嬲都有一般大師傅嘅功力㗎啦
中意冷食咋嘛

格男黎錯地方
隻野應該係超長途馬

...

place都無 on9

唔通菜頭騎王

熱輸 冷P 知咩料了

潘頓失咗蹤

仲有人潘

我bill唔似大岩狗 睇馬名9up害手足

連呂健威成手都唔去 我企左係度

從來唔靠運氣

可能星期日餓完仲有啲暈

真 bill正氣好多

我怕佢去上海大師

開波後綠格都入哂三甲

環吹戰士

後面三場又冷返 又要賭 正陷家鏟

進力個馬主啲馬初出非冠即亞，會唔會即刻拉倉/拎去做狗餅

屌 我都用左2做膽

我錯囉 咁點呀 我衰呀 我認錯 我都估唔到佢1400咁好

上年正氣 今年做左華將一哥好鬼
特別係谷草

潘狗肯定造馬屌
係咁拉入去

凌生同十三fd底 唔會掛

方蛇

頭先中到give me five
應該辭職唔洗做

我都聽到

發現poon train d馬愈贏愈冷

最後三場雷狗冇分執 掟佢菠蘿......包

Bill gor係咪刨完無買到？

中左戰鬥英雄喎

又大叫唔記得熄咪?

火百合拖咩好

幾時？

擺脫陳蛇既馬

隻5 夠晒應境

英明神駒跑出

刨完都輸

懷念潘頓

都個頭咩

今日潘雷都無晒影

事必獲利？

聽到了 佢哋好撚high

環翠戰士(環保吹)

係狗會睇住d廢老打開報紙刨馬係一種文化嚟

創紀錄

飛帥

環保時代丫

四連環 1膽 4腳40$
5腳50$
係點樣計法?

尾果幾場 全部雷狗

5腳明明100

4c3
5c4

4c3 4x3/2 6注
5c3 5x4/2 10注
打錯

4腳 4x3/3
4注先岩

我地休息一陣

佢今日好撚西

睇綠格算

留名

頭先先有個廢老醉酒發癲

佢地係咁刨，但馬主唔去馬

召喚連巴

爪皇烈焰>步履娛飛-火百合-醉翁意

熱門唔洗買

何妖去馬未

蔡頭告狗有冇交收架
我信陳蛇寶藏

陳蛇都砌到第二嘅馬 點會冇

蔡頭好似好耐冇贏過師傅馬

蘇太

笑死 興旺陳

爪皇

鬼佬黎

第7場 火百合

乜佢地仲喺度架

環翠戰士

5升4大熱唔撚係掛

事分獲利點解可以咁好分
雖然老馬，但有態
強配大潘
[url]好撚抵買！！！[/url]

仲有事後狗炮仗梁

又落飛

跟燈

8號落燈落到呢

蘇兆輝返鄉下啦

夠la
你即係想我死姐

聽住廢老轉彎叫上啊潘頓

又開大熱q輸哂

屌 中

終於收錢啦 拉

呢隻閪馬早段3疊都贏

中？

笑撚死

屌，d 老馬神經刀

有無咁黑 45分買就截

丁撚住 笑撚到 賤格到

屌Q俾條撚樣蘇兆輝殺咗

輸 無膽輸左

3.9 笑死啦

是的

Lm

蔡頭放馬真係一流 段段都同標準時間差唔多
係隻馬冇

大熱Q輸撚死人

3 12 6 9

呢個真

何妖早段鬆懈咗，俾人愈頂愈後

呢場賽果都好正路

飛帥俾樓上堆賭神都救唔返

屌我田泰安膽

爪皇第3?

夾硬搶前就冇啦

今日影3張相輸晒，點賭

婆良著格俾你睇都係閪多過like

好彩45分買得切輸左比何妖
三寶要曬牙拉

大家好

屌你咩 蘇9第三唔撚得？

1k5單q 我了

呢個真，見佢著格都輸左半，但係一早買左又冇得退飛

中長井
留tg

方sir臨場燈創紀錄又中

薛恩都係走啦

乞閪咩

今日追牙拉差d輸死

驫？

夢幻人生

火百合馬王黎

有六隻馬喎

繼續啊拉 追到破產

好想要勝利風範
但又係shit恩

加州嶺域

正陽清風

勝利風範

衝亞

和氣生財

驫驫

我1 2 5 7場都有追
好彩火百合幫到手
繼續反潘

一鋪縱橫

Billbill買驫驫

一鋪縱橫出皇牌
似乎丁冠豪想搏殺

我彪買我驫

繼續牙拉 米癲

4w

和氣生財馬就肯定好馬黎，尋晚9點望一望大熱門
不過係驚3歲光頭PP初

1同11

田雞騎豬王ok?

1-4-11

不了

正陽清風勁過蓮華生輝

正陽清風-皇仁先鋒-勝利風範

QPQ

衝牙殺呀

潘頓閪好多呢啲谷草初出pp
回飛回得勁急

比牙拉殺左條q啦巴打
買PQ好了

睇名就 知道必勝 必買

衝亞贏 10抽1 100

有冇人何澤堯

風帆

我

雷神還債

交月費

雷神同分，騎豬王贏梗架？

真

大熱必死

求啊拉騎豬

田落撚到
今日條撚樣去馬

今日騎豬王真係難分難解

佢真係唔知今晚食咩屎 D馬係咁出

莫狗

收到風最後三大熱門撚賭仔

騎豬王 莫狗 pls 金匯昇

如無意外
都係1、3架啦
但我想買一鋪縱橫搏下

d飛講到田一定放得出咁

快買

馬王輝

中返場先！

和氣生財咁就走左光
下場上1200擺前30蚊啦

笑撚死
田 同莫都冇

風帆爽

30倍q 今日正數confirmed

正陽清風 easy 到

拿SIR勁到 跟左

勁撚到

贏錢易能到

中

好彩跟左

頂磅都彈甩贏

shit恩真係好鍾意齋推唔打
不過走位幾靚

蔡頭騎王

好彩我頓有p

二班馬黎

屌重注 雷神 又西

又中

蕾拉仆街啦玩撚到騎師王

唉 補飛都晒鳩氣 點估到

天地人贏唔到要輸

仲有一場既
法國手足好鐘意買騎王

今晚無騎師王

破產了

馬唔差過1啦
不過1000太難大後追又輸檔

下場到佢贏

-500 金昇

九神要四五場都大熱 正常應該易中。。。。

冇1檔唔洗買

講真莫蕾拉認真 下場一定跑到第一㗎。。。。

輝咁旺

3 win仲有4倍

屌佢老味買左11拖168

估唔到過一格就P都冇

失控了

大家齊贏就好

求尾場追數

唔到你唔信 一檔變龍

買左尾場牙拉
今晚無心水9跟

我就好少買騎王

GIVE ME FIVE

明駿之星上場單打毒鬥 一定要買

隻馬根本廢

Gun

唔信唔信尾場蔡頭贏埋
何妖三寶果日又係咁

買一次睇到尾

場場玩輸到仆街

好在潘狗冇殺q

蔡頭騎王派一個

LM

Ok

底出薛恩

雷神都係撚下，尾二唔贏，尾場就認真，殺下飛

下場有冇
頭先比shit恩隊爆左

天地人留定焗放 ?

Lm 派我

得

尾場老土野
雷潘qpq

知道必勝閹完之後廢到呢

尾場1 3 5點反

牙拉上次高耀智星都唔要 等睇呢場輸尻埋

紅星無人要？

要左

仲要大大注咁要

支持

天地人唔係九檔邊有咁好分，直插W

蔡頭騎豬王 支持

Me

等水all in 最後一場

巴度

148 一個月

今日蔡約翰好撚恐怖

148點買

放就梗，不過唔係焗放，佢本身放頭馬嚟

馬主料 紅星

兩隻得完四隻唔得 似撚狗最後殺哂？

雷神大熱仆街，準備了

Who

袋鼠村唔知咩場

天地人佔先 但係劍斷浪蔡明紹為自己爭氣啦

想屌

唔敢揸膽

買唔到火百合 即買左金匯泉 然後針哂

有無人要潘

有

劍成日抽到大外檔

好似shit恩

重榜外檔放頭馬
睇死佢3甲不入

騎豬王，如果同分
係雷神贏定田贏

再買田多一次

雷神騎王可以嗎

你個名

田 多兩個第四

成撚日9up

呢場馬應該簡單
會長之星 C205 124 郭能 1
紅星 V273 120 李寶利 2
明駿之星 C229 129 薛恩 3
上海大師 A337 119 何澤堯 4

明駿啦

雞兩w 田贏

警惕自己

紅星未夠冷贏下嘛?

再算啦
可能蔡頭殺哂

牙拉一定要贏先騎王 其他情況都係田同蔡鬥

紅星重p 有無人跟

我了

田雞騎豬王派兩個100

W

頭三都得啦

31520520

跟

真心 天地人咁嘅倍率 點唔買

蔡34

邊得呀蔡頭34分

你仲有一次機會...針

除左8,11,12劃走之外，隻隻都差唔多

呢個走勢.. 佢唔嬴第一都冇得SURE WIN

屌 諗住蔡約翰加莫雷拉 短途 點都有p
點知連p都冇

me

隻馬好fit但係個人......

勝利風範靚走位喎

尾場要莫雷拉

天地人追數

係喎，無留意到
淨係望住頭2名 28分

好球

如果第二...其他兩個p都冇...邊個騎王

你買咩，唔識簡

明駿未來紅衣醒神級數
一陣後上行過哂

唉屌 仆街了

明駿之星

我要1檔部能

博雷神win，輸就輸

佢呢隻都唔搏幾時搏

凱旋來都係範圍內
1200仲合腳法

少上呢個POST
有冇咩著名燈神咁
今場想天地人PLACE當W賭或者買多少天地人W咁

岩喇 賭神大岩蛇

全日 重心 會長之星 wp

天地人必中了

in 大岩蛇 we trust

黃色大字嗰個

隻馬真係靚

支持潘頓食尾糊
凱旋來win
凱旋來>明駿之星-雪戰神駒QPQ

另外手快快禁錯單T
禁錯買咗凱旋來-明駿之星-會長之星-紅星 單T

利害了

買三星

下。。。
姐係點撚樣 又逼害

單數馬

34811

13>579單t

凱旋來上次二班1000 慢慢地腳 增程合理
落班靚檔我頓 霍老全晚有 隨時殺曬

5有權贏晒

暫時可以肯定嘅係莫雷拉應該都win唔到

利害了 紅星

all in ed

IFC tgt算啦

識馬！

+1 ...

跟拿蛇了

潘頂磅內欄成日形住會塞

三星單T有43倍

天地人天地人天地人

SAMSUNG

5號

利害了利害了

田仔place plz

輸撚4了
又-500

Cls拿勁撚到

屌你老母

中晒3條

好在中紅星p
唔係就jump了

三星234

屌... 天地人乜西都冇

我9禁4隻中埋四連環

但冇買

屌 潘頓拖三星就中晒

紅星

麻麻地 我鳩up多

翡翠精選走哂光

幫方蛇講定，群駒密攏不能作準

你早講啦屌

呢啲馬房搵得佢好少唔去

婆娘果然係個仆街

屌 又係潘

天地人

又啲影贏埋條Q

佢好早講

cls

冇拖紅星

喂莫蕾拉屌你老母
喂莫蕾拉屌你老母喂莫蕾拉屌你老母
喂莫蕾拉屌你老母
喂莫蕾拉屌你老母喂莫蕾拉屌你老母

估到啦
我skip左

天地人呢個跑法

差

咁都要俾人夾死 垃圾

勁到

又中。。

執返個Q
巴打一世行好運一生平安

加州kick1kick,會長之星kick1kick，做乜鳩

買乜撚嘢部能信潘咪算

迷肥撚 出來吧 3.7 p 高水cashed

拿蛇 可唔可以幫你含

中呀屌

禁錯都中單T

菜名笑騎呢 派我

手足輸撚4未

肥鬼又偷唔到雞
散倉未

幫潘爺含撚了

笑左 過關買7拖1,10

雪雪聲？

菜頭第5場仲有18倍，真係拎到豬王

係咪派得?

潘一死就中到應

屌你老母消失喇 你真係好撚廢

派俾我 我買咗好多莫 所以先登到你贏

中唔到1，5Q。。。。

Please

多謝

輸死了 派我

Same

你冇係咁追掛

有啲馬房全日無就係無
唔好鬥氣

錯有錯著

呢張圖終於可以拎出黎

咪

一齊贏就好

屌你老母婆良

[天意機臣]十二月十五日沙田十場混合賽日討論區

雷西推都唔推就唔放

收幾多

上海大師靚檔可以再跟多場 實冷

莫雷拉到底做乜撚野唔放

問婆娘

何良呢D撚樣馬房幾時釘牌

何良賤定容狗賤

俾俾我
23809658

[精神威至尊大師]十二月十五日沙田泥草十場賽日討論區

派未

今時唔同往日
啲手足都唔知去曬邊

雷狗睇住黎食

貓蛇

方sir 屌緊

根本就係假
星期日求撚期都5,6場w

同拜超一樣，鍾意就贏，唔鍾意就撚下

其實佢唔係咁超 隻馬上幾次贏個對手同檔都完全唔同 我4選都簡唔到佢啦

唔好咁講 貓仔姐

派？

貓sir

喂唔派錢嗰啲屌你老母臭閪 會輸翻

下下都咁熱點搵食

有兩個巴打要派

你誤會我意思

ME?

邊兩個

中長井

有冇我

蔡頭騎王開盤幾賠？

好似22
Btw 派嗰條友去咗邊